2017對香港嚟講係咪算近年最好

股市樓市大升
零售業旺
Mpf賺錢
冇咩嚴重傳染病

3跑,港豬喔大橋 不停倒錢
DQ議員
689做政協副主席
教院事件
ME TOO 女權撚飛晒出黎
一地兩檢

最好
經濟黎講係既...

你講嗰啲差唔多全部都係政治野

依個世界有乜唔關政治事
試下聽日共產黨話一國一制
睇下你講果頭三樣會變咩樣
港紙係咪變廢紙

BTW你所講既最好
股市樓市大升 股市係好 不過樓市買得起既人就算賺到都買唔到第二間
零售業旺 唔做SALES關市民咩事
MPF賺錢 退左休先有得拎 到時賺姆多都成問題